[突發]有無人知耀澤咩事

無fing燈無聲鬼鬼祟祟走入黎

推

依家走左

似揾緊人

天水圍手足請小心